難聽都要講，好心你班撚樣唔好以為自殺有用

直頭係蠢撚到仆街
好撚心留返你條爛命玩殘中共
自殺只係逃避

人只會記得第一個
之後個d只係數字
就好似你根本唔會記得第二個登陸月球係邊個

啱啊 再多會麻木㗎 已經夠晒 唔洗再試

得罪講句出面自殺post樓主好多只係想引人關注
好心你地成世流流長留返條命同佢死過
我係中共既話快撚d去死越多越好
反正64同文革都殺撚左唔少人
一兩件算得乜

啲人睇唔開係因為抗爭停濟不前，無實質成果
所以今次 71 唔可以就咁單靠遊行

推上去俾班on9睇

死都攬埋對家一齊死喇
自殺有撚咩...

如果我真係因反送中自殺
自殺前一定會去搵林鄭陪我
咁先至有價值

利申：不會做傻事

一日未死你都未輸，你繼續可以做佢眼中釘。但你戊戊然就咁就去，結果只係益左對家。
佢地最鍾意就係解決題出問題既人而唔解決問題。
你解決左自已就係佢地心中意願。
咪再咁傻。將對共產黨既憎恨化為生存力量。